何事落到這收場 枯死在你的手上

mk

真系好痛呀呢種感覺...明明人地都吾再care自己

mk 味濃

I know that feel bro send D野比佢之後佢話none of my business

佢系已讀不回我

咁不要再他了

U too!

又系又吾 返5P啦

I can’t